點睇jumbo學coffee走瑜伽路線

走咩都上唔到位
好慘

送都唔屌

瘦到得返排骨

邊位？

長腿姐姐

身形唔得，無curve, 做運動都唔會想跟佢。 呢條路線佢好難行。

成個人d皮膚黃撚到
成個鄉下妹咁，抵俾人飛

又老又黃

乜水

咪撚嘈 我屌

佢以前堅係正

純文字討論

趁住Coffee大肚就去搶人位置

學果幾廿堂就開班教人 冇10年經驗點叫做老師呀

冇圖我屌你老母呀

冇波黃皮太瘦

who.jpg

越大越唔掂

其實有乜分別

算撚數啦你

Jumbo 電腦都出名過佢
跟本佢改錯英文名

做左咁多年
繼續做 算喇.

輸比coffee 好正常

我睇佢ig好似都操左冇1年，早幾日無啦啦出片教人操野睇到我R哂頭，大佬吖 玩機先插一格家陣做物理治療咩

呢個post 冇人屌冇圖就知jumbo 幾撚柒

早排仲出片做hiking girl
見到教人行龍脊
心諗得行呢條就hiking girl
行過狗牙嶺個d先啦

呢條女完全冇星味，成日執人口水尾
船P你就叻

睇佢d相成日以為開左night shift

邊撚個..

J下啲疑似係佢嘅露點相咪算

10

ipad

大波啲就係旬果！

講咁耐都仲未有圖

我屌

who?

睇錯juno

睇過 閪都露埋

睇你就睇啦 乜撚野點睇
我係女人 有波有蘿有樣 我都想厄飯食
搵食艱難呀 點都好過打份牛工

好大個口

我對佢印象係每朝係黃大仙邊行路邊影腳 同埋落水仲多過水上人

真係唔知邊個jumbo

太瘦，成塊版咁
人地coffee瘦得黎有波有蘿

Jumbo仲正過Coffee

關名撚事 唔通coffee本身出名過coffee咩

珍寶得對腳，我都大波過佢，但有得屌我屌

嬴曬

本身

其實點解佢對波可以縮水咁多
以前明明都叫有b
身型都幾好睇
宜家真心唔好睇

高級貨，
平民玩唔起

aa?

最初出嚟明明幾好睇
越搞越似村姑咁

講咁耐圖都無張
係唔係次次都要who.gif

冇波玩瑜伽真係冇人睇
前排仲要講行山 心諗個d 1粒星難度既山你都拎出黎講

3頁都冇圖...

呢條女好似唔洗做咁
日9日去旅行

Who?

對腳好撚正

收皮啦 個pat 扁到咁
仲好意思教人練腳
hiit都唔知佢做唔做到
港女做workout我睇emi唔好
外國個啲gym youtuber求其搵一件身材都正過佢

Emi身材好睇過佢

好睇過佢好多
雖然emi啲片得at home workout 但睇佢個pat似有操過
大家都無乜波我睇emi起碼有啲pat睇下 jumbo睇黎把撚? 練左成年仲要咁瘦仲係乜都睇唔到 一定係揸流攤 仲好意思教人 有無心一睇就知
佢根本同平時落gym行跑步機就話自己做開gym啲女無分別

佢真人係幾靚
我住我樓下 我成日見到佢

Emi?

我覺得佢同coffee/emi最大分別係佢操到個人好乾，再加本身個人又黃
著住個sports bra露個腹肌出黎都係比人感覺好唔健康....
而家唔興2000年代高瘦平架喇...肉地好緊要，你天生無前，都要有後
你高瘦平嘅話一係行angela yuen個d文青路線，但係佢個格咁雞又唔得喎

Jumbo

咁佢個樣係靚過emi,但身材就冇emi咁好

比人包係咁架啦
放假時咪番自己間公屋囉嗦

一睇就知冇做重訓，個pat扁撻撻。

行山、做gym樣樣都唔掂又轉瑜珈，紅唔起架喇

圖呢

補圖
emi

jumbo

唔係話jumbo唔靚 但係無心操就唔好搵呢條水 係人都睇得出佢揸流攤 都係做返model比人包算啦

佢最初同Vivian Law同時出道

Vivian Law就算係叫有特色喇

短髮大波最高質代表
#椎名空

仲有馬車様

邊個幫我揸機

佢上半身骨架太大
膊頭太橫
根本應該去打 rugby

轉行做保險算吧啦

收左皮啦
而家個樣都變到唔知咩咁完全認唔出
對波又漏晒氣

我都係咁話，居然仲有學生
學左都無半年，只係日日上堂放ig
教埋d YouTube 都有既一堆動作
就已經可以收學生
女人真係易做

最初時個封面係幾正
而家比人屌到殘晒
不了

條女好撚搞笑
明明拉一格 舉10磅 都要懶係控制晒呼吸咁 屌你我啊婆做都唔撚洗啦

之前聽唔知邊個dj講過，話佢有日撞到個女藝人做gym，就係咁攞起啞鈴影咗幾幅相，之後佢就留意下佢做乜啦，發現佢全部機去影幾張，之後就走咗

想屌

我淨係知以前中學佢成日同啲Mk 黑社會一齊
俾人玩到殘哂 讀sbc 既人 應該都知

永遠1米72嗰個？
以前係好J嘅

屌emi wong呢條臭閪都好吹奏？
態度差面皮厚r sponsor r出面
講fit大把fit過佢 Chloe ting身形靚勁多啲片又拍得靚

瑜乜伽路線？賣肉就賣肉路線啦！

有年港姐廣告都拍得佢唔錯嘅

臭雞

小妹讀ssgc
所以請details

Viewers好心去dm佢話咁叫人sponsor你唔太好
佢覆大篇野喺story串柒柒咁叫人唔鐘意唔好睇佢既free workout videos去搵personal trainers

都係賣樣賣奶

唔夠大波真係好慘,搵唔到食
大家唔好盲目減肥

呢個係態度問題，確實唔鐘意可以唔睇，但係態度上都可以好啲姐人地dm你一句就拎出黎公審人，態度差死罪黎喎

有無圖
同埋佢叫人sponsor啲咩
淨係睇佢啲workout片

已經生埋火速修身完

所以希望jumbo睇到個post
提下佢及早轉行吧啦

我覺得jumbo好正喎

咦 師兄弟

睇埋相都唔知邊個
咩人黎？暗星定model

Detail啦

佢係咪得一個表情？

有朋友話我知，佢有次同jumbo仲有班朋友飲野
當中有兩條仔都想媾佢 其中一個又高又靚仔
飲完靚仔就送佢返屋企，係jumbo屋企後樓梯到做愛

最後都係無下文 無一齊到

coffee好撚勁,大住肚都玩到yoga

個時仲有班傻西話佢會整親個b,點知依家人地生到個仔大大份

傻西 = 其他女人 ???

呢點大家都知，唔駛做日日都係重複做下gym，坐遊艇出海...

邊個黎

成日覺得佢個feel係醜女大返身個女主角

五毛岳不群死全家

名校出身好多條A係呢種性格啦

detail?

因為佢只想成名

emi wong , 臭西樣臭西格

講都冇人信去到第六頁圖都冇張齋純文字討論

會考7A 拔尖

臭得起

會窮

瘦到咁 邊好睇

我唔理emi係咪臭西 都唔到我奶
但佢身材港女黎講好7正

瑜珈睇Sandy To好過

依條臭雞仲未搵到人埋單呀

鬼影變幻球

睇浸大e神都唔睇佢啦

你咁講coffee 都係廢

emiwong 呢d 垃圾傻鳩都上到位
香港人d taste 真係獨特

撈極都撈唔起

點解X登仔成日話佢馬車的coffee個channel咁多人睇,萬萬聲?

不如試下接d露點戲

廿八萬follower,做流動廣告板算啦

人地175
高妹好難有波有蘿
又樣靚

coffee有牌

咁又真係有啲問題
不過佢認真操係事實 有眼見既
但係!!!無阻jumbo係垃圾港女扮做gym既事實
其實我都有睇開Chloe ting 佢啲workout係甘過emi個啲 有時做完emi個啲無乜汗

同Coffee副偈冇得比
殘廁事件完仲撈得起
仲要愈黎愈冇馬車味

有錢佬玩厭喇咁快？

個emi讀書就真係好叻，又拔尖
不過佢同佢條仔都好撚樣衰

想同倪晨㬢爭飯食?
憑咩

高妹又樣靚
識打扮 好似冇整容
不過好過大大小小整容雞

Who is this bitch?

波又無 屎忽又無 樣又普通
身材又得個瘦字 無線條又無做運動嗰啲肌肉

成個 ig 大把有波有蘿有樣嘅女
真係要睇駛鬼睇佢

真係有心操野,睇台灣Jessica就知

Emi wong以前成日落club洋腸，咁都上到位

乜水黎

你講開我又諗返起，之前佢story影住佢隻狗，叫人投票，問佢隻狗得唔得意，跟住我揀咗唔得意。第二日佢就post咗個投票結果，話haters gonna hate。我心諗，覺得你隻狗唔得意就係haters？ 唔想人地投唔得意咪唔好俾個唔得意既選項人投囉

睇左juno

coffee好撚正
叫佢老公快啲又屌到佢大肚 又可以爭取返一年時間

講樣 條公屋妹靚過殘廁多多聲 但就係成世都紅唔起

佢body完全輸比coffee

咁嘅尊容仲要偽abc
算撚數啦

成隻馬騮咁
條仔又柒
所以前住hall 比人杯唔會無原因

大把人讀書叻
doesnt justify anything wor

唔操無計

行黃大仙 影下隻狗 去旅行 出海 食下野 行山

再做幾下瑜珈扮下野

coffee月都坐埋準備復工啦

咪係囉
都唔知D 錢點黎

對腳幾正，但把聲唔好聲

好肉酸

堂堂一個youtuber,,

出多幾條片呃views賺錢自己買仲好啦

如果「真」係有人sponsor佢個篋佢都唔開名讚人地，條女真係唔識做人

會考係中學試來的

屌 踩Jumbo咪踩
可唔可以唔好借d依吹奏emi wong條死臭西

hi emi
唔好撐咁行啦 好肉酸呀
返去自己story同自己粉絲圍爐r sponsor算啦你

當初覺得幾好J
但睇得佢個IG多都覺得好悶

對腳好掂

你唔講真係唔知原來emi咁臭格

黎黎去去都係果d野

唔識佢地，但coffee 大幅拋離喎

老雞是沒有人要的

如果我有佢地咁得閒唔駛番工我都好fit啦

頭3版 無人貼圖就知 佢跟本賣唔到body
所以先貼個ig 你地自己上去look

行錯路線啦, 其實後生做下平面model, 拍下雜誌廣告, 扮下女神可能仲好
成日想發明星夢, 又𡃁模又拍埋啲雞戲, 越搞越CHEAP咁...

我幾like jumbo 喎
emi 冇樣，大脾太粗

但臭格

圖都廢事貼 你就知佢跟本無賣點

如果唔係有人開post 都差D唔記得有條女叫jumbo

所以話佢除左咁冇任何特色
外表樣衰唔講，波又冇，我要睇身材ig YouTube 大撚把fitness girls正過佢，條仔又柒過人

龍脊
阿豬阿狗都識行啦

讀書叻唔叫特色啦
睇完我會考試100分咩

呢個年頭，幾撚樣衰都好，肯露就有sponsor

Coffee 好撚似劉馬車 一直都j唔落手

唔係掛

紋身都要R真係肉鳩酸

7A 就臭得起
10A 果班咪要做特首？

係咪得我一個覺得Emi Wong身材唔靚?
胸肌同大脾位好撚壯，老虎都打死幾隻
加埋個唐氏樣真係你睇埋我個份

JUMBO ~ 你到底想點?
不過我都係鍾意 VIVIAN 多d !

重點係影腳呀

好酸

我睇呢條女ig淨係覺得似一部平板電話, 完全平面

仲想行歐美肉地身材路線, 算吧啦, 個身連厚度都無, 點練呀

我諗佢係會指住d真正有歐美身材既女笑佢地係大件, 然後覺得自己高瘦平sammi年代既身型係最撚完美

咁其實都仲有大把on9港女buy sammi身型既，但jumbo就唔好揀行歐美身型路線囉

今日又行山

佢只係一件冇獨立思考能力，人做乜佢做乜，睇新假期去做野既港女

其實佢地靠咩揾食架？？

睇完相都唔知係邊個

係好撚柒

一定係靠做Model影硬照啦

Coffee win

其實做開gym手臂同腳一定會有一定既肌肉線條
coffee做開瑜伽係行港女瘦既路線
emi做開gym點都會粗
唔通好似jumbo咁日日做gym都咁幼咩

我有時都幾唔明coffee上位條路線咁閪都咁多人吹奏

只係jumbo 上唔到位 更加好研究d

欠一次重大既garthering

做 product KOL

jumbo係同一套衫+笑樣
係唔同既日子post出黎
只係pose唔同左

好簡單 coffee jumbo emi比你揀一個過夜，你會點揀

有朋友識佢 佢勁cheap 人地有女都照搞人男朋友

真 一定夾得好緊

係咪hku?
佢以前邊間hall?

Jumbo or emi